長毛係灣仔橋! 長毛係灣仔橋!

冇gear, 唔怕check id 就去灣仔塞橋

其他全部金鐘支援

推

去救人先！！！！
#公眾安全情報廣播
0719 夏慤道警方第10度發出警告，呼籲示威者停止進行非法活動，包括加固路障，並立即離開。否則使用武力驅散及拘捕。

一group人 上左稅局橋

加油

施時間？

行到港灣道舊翼

push

灣仔交俾你地

cwb+wc 上！

好波

灣仔大把人！

今次灣仔夠人

灣仔長毛暫時最近

仲需要多啲人黎

金鐘夠人 灣仔自己做 加油

幫金鐘拖時間

菲林明道有百幾人

估不到條友上前線

好勇

去到會展對出

毛哥頂住

長毛繼續向前推

佢後生不嬲勇 而家成70啦

流料

希望入到金紫荊

live 緊 2-300

有道具

長毛今次直搗黃龍

跟長毛隊打大佬

長毛行灣仔

夠你老母咩

畜龍出現啦 大家小心

灣仔要人 跟長毛隊

救命 班狗癲撚咗

真
source 立場live

無委任證黑警想check人身份證 大家小心

唔撚驚 速佢老母

保護毛哥，藍c 實吼住d 人黎出手

金鐘過到嚟就過嚟啦

大家萬事小心

已經係會展隔離

灣仔橋嘅人去緊金鐘

大會師

會展既人 散緊去金鍾

散咗啦 大家快啲返金鐘

[即時] 長毛散band,
叫全部人行緊返去金鐘

Lm

去金鐘

少日到仆街 散左na